環保係唔浪費唔需要用嘅嘢，而唔係唔用有需要嘅嘢

認同，有需要就要用，但係冇需要就唔會哂。
就算有需要都唔會用，例如飲筒丶燈。

根據環保撚既邏輯，人類應該要返去工業革命之前既年代先係最理想

btw 我地個user name 好似

你叫綠色和平個office 唔開冷氣唔印文件先算啦 環你老保咩

講真，班環保撚要管的，唔於讓人唔好欺善怕惡，淨係管d平民百姓，夠僵管埋d大機構，屌佢老母。

其實我唔係針對環保人士 但係我相信唔浪費先係真正嘅環保 而唔係乜撚都唔用 社會始終會進步 點解要返去原始人生活

好撚啱呀呢句
叫環保撚咪撚上網 咪撚開Facebook Instagram喇
曬電呀 咪撚用電話啦 唔環保呀 正垃圾

叫環保人士咪撚沖涼 好撚曬水呀 唔撚環保呀 落雨先出去淋下雨喇 又環保又節省開支 環佢老母撚咩 一直都想屌㗎喇我

環保撚就係覺得飲管都唔係有需要嘅嘢，所以有冰嘅凍飲都叫你就咁飲，再唔係就屌埋你飲凍嘢唔健康

環保係限制工廠減排
商業浪費:水電
而唔係個人

其實環保得幾多呀！多魚！！